屌你老母中電又停電

好撚熱呀！！！

我都係

巴打 住屯門？

我呢度停左2個鐘,岩岩有返電